維園完全唔夠人

差你一個呀
岀嚟啦！！！！！

Tui

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

我要人！！！！！

一車車出緊黎啦

Tui!!!!

金鐘站未爆！！！！！
點解？？！！！！

出佢老母呀

好少人

Ho dor people hai tin hau!

岀嚟呀！！

得集會咁少人

Tui baooooo

Comming 2pm準時到

出緊

人嚟！！！

地鐵好多人來緊

我地唔好衰比垃圾政府睇！

屯門牛牛出緊成車人黎

好小人

Le gun le gun

唔好令7百幾人失望

我要真雙普選!!!!
我要香港真自治!!!!
五大訴求, 缺一不可!!!!

已經揾到靚位坐定定

香港人 出黎 多你一個好能多

要話比全世界知
香港人有幾支持個運動！

五大訴求
缺一不可

出緊緊

大埔幾車幾車307咁樣出緊啦啊！

推

Mm gau yun

香港人人習慣不變 仍然例牌遲到

大家818維園見

一 陣 見！！！！

岀嚟感受下香港人嘅精神！

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

人leeeeee

下站到啦！

快出！

淨係逼爆咗銅鑼灣 唔夠人！

Waiyuengin

快 得好少

岀嚟喇！！！

少過撐警撚點算！！！

一少人過琴日添馬就萬劫不復嫁喇！！！

黎緊

香港人好攰
但係有嘅係堅持！

地鐵黎緊

出緊黎

多你一個好多！

星星之火 可以燎原

負評嘅岀到嚟先負！

因為好亂.
又話3點, 又話2點.
你估和理非D 人. 成日MON POST 咩.

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

用人淹沒港島！

一陣見！

出緊啦屌你

爭你呀 仲mon post

真香港人遲到算係風土病

推呀

GUI

出啊

811

一陣見

dllm等下啦好肚餓呀食埋野先

tui!!!

香港人 例遲

無人 屌

食緊飯
叫朋友幫我霸定個靚位

換衫中狗衝出黎

遲到好過無到
不過最好就準時到

出緊啦

冇人啊屌！出嚟啦屌！幫拖啊屌！
黑衫啊屌！維園啊屌！香港啊屌！

今日唔出黎，以後就冇得再出黎

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

咁早梗係少人

818 818 818

巴士頭2個站已經坐爆左人 9成黑衫

今日唔夠多，要再多啲

Tui
Gwong fok heung gong
Si doi gak ming

你甘心咩

差你一個

香港人會遲到, 但唔會唔到
不見不散

818 818

維園要人呀

香港人出名遲到架啦，等下啦

大台話宜家一半足球場滿

天水圍完全唔夠車

陣間維園見
差你一個呀

Tui 818

大西北成車黑衫出緊黎仲有好多人上唔到車

818

屯門一車車出緊，無㗎巴士都爆

藍田好多黑衫上緊車

銅鑼灣定天后出？

出面入緊啦

出呀！

黎梗啦！！！！

Wai Yuen gin!!!!

屯門連青山公路嘅車都爆

[url][url][url][/url][/url][/url]

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

暴左啦

yi ka ho jo je

3 dim sin woi hoi chi dor yan

食快d

到老銅了 下一站天后

Hongkonger may be late, but will not be absent

岀緊！

香港人 不見不散

人人人人人人人

你預三點會高峰

推啊屌

Lai Gun

快啲出嚟！唔夠人！
未換衫嘅即刻換！
未著鞋嘅即刻著！
未拎遮嘅即刻拎！

香港人 維園見！

推

又遲到

撘住車嚟推post
唔好响屋企推！！我

Tou

我愛香港！！

出黎

Five la diu

屯門撚 上唔到車 去緊總站搭

到喇

出爆佢

等一陣，黎緊啦

香港人行出里啦！

大家岀嚟救香港呀！！！

出黎啦。依家出啦

出黎呀屌你老母

Coming Ar

tui

Up

半個足球場炸，出黎呀

Hongkong people not background ar

Fight for freedom
Freedom is not free

推 黎緊

人數好緊要
無理由咁都唔出

黎緊 成架車都爆黑衫人

快撚d出黎呀屌你地老母

出嚟呀

快出

沙田坐緊車
170第3個站開始冇曬位坐
目測同200萬人果次有得揮
香港人加油

Tui bau kui la

仲上連登，出嚟啦！

食埋野出門口

未夠鐘 緊係唔夠人

推呀推呀 818818

港豬出征

大家要黎呀
成車吉

黎緊！！！

push

仲少過六四晚會

除咗我兩隻老野，成車黑衫後生係106！！！！

五大訴求
缺一不可

香港人
缺一不可

又係例遲而家西鐵超多黑衫

一架車 車唔曬 等等啦

IT’S NOW OR NEVER!!!!!!

仆你個街，呢舖輸埋，真係賠了夫人又折兵，永遠唔撚使旨意翻身！！！

成王敗寇，就睇呢一戰！！！

你班仆街聽日通我出晒黎！！！

天佑香港！！！！

到嘞

發緊燒大家去埋我果份

唔夠人呀!!!!!快d 出

係路上
大家係邊呀
好似係街唔多黑衣人

Dim gai duc gum sui yen

I love hk

tui
小弟啱啱做完手術，出唔到嚟，希望大家幫手出埋小弟嘅力
818

香港人只可以贏！！！

要人

香港人習慣遲到

tko line好多黑色人出緊來等等

油塘keep住有黑衣人轉車

大西北出緊黎

香港人岀嚟行埋你嗰份

3點幾就多人架啦

推～人呢？？？？！！！

唔夠人呀

出黎呀

彈撚開啦
多多借口
而家話拎撚晒你所有家產走
你仆都仆出來啊

唔洗作啲原因令自己好過
彈撚開啦賤種

上完堂即刻黎

金鐘轉車有無塞爆人？

P

721

維園完全唔夠人n

岩岩訓醒 而家出黎

連豬求下大家岀嚟

唔夠逼呀喂

出嚟呀！
仲未打爆維園！

出緊黎，等等

出緊！觀塘線將軍澳方向冇人既！

出黎啦 自由閪 唔夠人呀

出黎啦 無人呀

Push

維國仲有好多位啊！！！

出緊！ 成家出動！

出黎la

中環全黑，起碼要等三架先上到

人呢？？！！！！

準備出

地鐵站好多人卡住

唔夠人

果由國, 容港治己

維園見

出緊出緊 唔好意思岩岩收工出黎

屌慢慢啦

食埋個飯岀，等陣

緊係啦，卡哂係金鐘
利申：就到

唔準慢呀 快d一齊逼爆佢！！！！！

未到姐 嚟緊

出

荃灣線成架車5成黑衫 好多後生仔

kwong fuk heung gong

3點先出到黎,人數keep撚住上呀

你有千萬個理由唔岀嚟
但係岀嚟就得一個理由 就係你都愛香港

coming

遲到姐

Tui, ngo gwo gun lei

唔夠人你咪落街叫人去囉連登識變人？

完全冇人

元朗巴士打撚晒蛇餅

天后站就快收皮，好多人出唔到地鐵

收皮啦你

不要說：唔夠人
試著說：差你一個

邊度得嫁你

出緊
等埋我

一車車黎緊啦

Chut lei laaa

俾少少時間，好很多人塞緊入嚟，行唔郁

On9

大西北等左5-6架都上唔到呀

tuituituitui

咁都要屌？

天后站好塞，排隊出閘

唔夠人啊屌你
咁好天都唔出，屌你老母！

懷疑仲有人以為係3點

土瓜灣上116特別車去銅鑼灣 全車滿晒好感動

維園見 !!

14106 西營盤地鐵站會比較容易上車

同車

嚟緊

大家唔好再用個tui嚟代表個「推」字
推嘅粵拼係teoi，tui點撚睇都係普通話拼音嚟
用粵拼又好，港女拼音又好，港式英文都好，一定唔可以用普通話拼音！
玩夠左，我哋就打番廣東話中文就得

黎緊，等埋我

點搞呀 完全打唔爆
快啲岀黎呀
唔夠人呀

TUI BAO KUI

交通塞哂
搞到好多人未到

出黎啦小智

入緊來，好快！

大家想做咩都好 求下你地黎左維園先

真係唔夠人呀
得4 個場ja
人呢！！

岩岩天后落車企哂係月台唔郁

Coming

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

快啲出黎啦

完全唔夠人呀

要由維園塞到入沙頭角

大埔中心好多黑衫黎緊

feel到想瀨屎都要出去！

wai yuen gin

每次遊行都遲到架啦
今次集會唔會令佢地準時咗

自推5次
1

人龍

PUSH

完全唔夠人！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

3點放工 mk飛過黎

聽日等比大公報笑9 你地10 萬人都冇

完全唔夠人呀，快D出來呀

記錯3點真係遲到

人呢

金鐘塞爆咗個月台啦

荃灣線唔爆呀，快啲同我上車！

大佬 好多人車都未上到阿

真係騎牛出黎咩

唔係唔夠人，係出唔到月台

唔好意思 係我遲左 出緊嚟

Ng ho gum chi
Jo siu siu dak ng dak

Yui

出緊呀

返緊工3點放工即刻出

cheut gun lai laaa

Suck lung bao kui

想問紅磡過海巴士多唔多人

收到，出緊黎，一陣見

Chuen bo tung ngo chuet lai

唔係我想遲！而係香港人太集氣！

Gwong fuk Heung Gong , si doi gaak ming , ng daai soe kau , kuet yut but hor , bart yuet sup bart , wai yuen gin !

Ng gau yan ar

黎緊

6個

嚟緊啦😅

屌 2點4啦 仲唔到

現場話中央草坪要人 爆埋就可以開路

天后排咗15分鐘都未出到

好多人出唔到閘，或入唔到維園，但千祈唔好就咁走，一定要去維園

大西北等超耐車都未出到

例牌要遲下到

轉個彎到！！！！

黎緊！

銅鑼灣塞死晒

wai yuen half full ja!! fai d chut lei!!!

come out!!

再推

真係唔夠多
唉

14:08 港鐵宣佈由於天后站現時十分擠迫，港島綫來回方向個別列車不停天后站。

出嚟呀 唔夠人！

屌
維園仲有排未爆

大家快入

黎緊🦶

唔塞爆 唔開路
等咩呀！差你咋
快撚d 入維園啦！

迫爆港島

岀緊

推呀!!!!! 成兩點半啦屌仲唔出去!!!!?

香港人就係鍾意遲到

唔係係金鐘轉車，塞到爆哂，去中環/上環轉，車頭冇乜人

中環已爆

等fd等左成粒鐘

維園要人呀！

Tui dou hud bao!!

出黎呀！

Faai d chut lai!!

金鐘轉車上唔到 月台企滿

出緊！！！

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

外圍D人唔該塞左維園先

到了

要人呀！要人呀！

推
Tui
Push

地鐵上網好順暢，快出黎！

真係無想像中咁多人

塞緊呀 要屌屌班狗啦

黎緊啦

1438金鐘

出嚟呀！

TUI

自推！

Come on man!!! 出黎幫香港醫病

入唔到維園, 警犬捉蟲啦, 自動波佔路

一車車黑衫黎緊 sorry for late

塞爆維園

旺角站好多黑衫出緊呀！

邊個站出！

維園就爆,人數已秒殺添馬啦

企爆埋中央草坪就最少十萬人

屌，香港站至少成萬人塞死咗

東隧一出有RB!!
截查左一架的士 入面全部黑色衫細路
大家小心

出嚟呀，完全唔掂，人呀！

黃埔-北角一船有6 7成黑衫

香港站行緊黎

地鐵唔停cwb，好多人係灣仔行過去，車路都出埋

已逼爆

出黎啦 推！

差你一個 仲掛住打機

成車黑色衫香港線來緊

chut gun lei

今日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

推爆佢

要人，快

屌 一開始又話3:00

個台講d 野好on9 下

出緊咪屌

四點會到

快d開始行出去啦。

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要多啲！

只有你
才讓世界充實

出緊啦成車人係金鐘出緊啦

出面塞到仆街但入面又有位
搞咩

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌你老味 係屋企既連登仔同我出來

屌你老母地鐵好多人啊

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

黎緊喇

光復香港 時代革命

teoi

成格地鐵都係黑色㗎 黎緊啦